< 戴耀廷 > 表示 將投票予 曾俊華

【Now新聞台】高等教育界選委戴耀廷表示，他和所有高教界選委均會投票予曾俊華，預計曾俊華可以得三百多票。他指自己是根據民間投票的結果投票，又指選舉策略不能只考慮政綱原則。

立法會主席梁君彥表示，投票意向與經民聯一致，沒有回應是否投票給林鄭月娥。

佔中雨革係反831

再投返比支持831嘅人

去匡智會教書啦你